中環/午餐/$40/黃 想點？

$40仲包湯到底老闆想點！？

港式珍珠奶茶 竟然好飲。

淨係個價都屈

推

Wa

宜家食早餐都要40啦

Lunch 40真係好撚癲

係咪賣一碟蝕一碟架？

咁撚多肉 40？

食開上環外賣，堂食真係正d，
雞胸都滑！

食唔撚晒

樓主下次食埋啲雞補充多啲蛋白質啦

雞望落幾靚

新加坡白雞黎？

唔知，但係胸好juicy, 平時我唔食胸。

印仔想開拓港島市場
做埋呢間鋪嘅打手？

不嬲打手，上環死忠食開啱食唔通想佢死？

聽日去懲罰佢

咁多飯實飽到仆街

屌緊係食肉先架啦
晒撚晒d protein

屌你試完先講，d飯好撚香

近西港城間賣小食好正

同西港城間珍姐有乜關係？

靚🐔

同一班人，紋身呀哥依家喺中環鋪。

咁都食唔晒 好浪費

上環食飯平絕全香港

見上環茶記早餐,下午茶都20幾蚊

我估佢地鋪應該係上一兩代人買起左先做到咁平

佢雞飯個汁真係好好味
幾乎個個星期都想食

打包 執走
不要浪費食物

40有G食

女人?食唔晒?
仲有個舊咁似豬肉

女人肯定要少飯...男人其實都要...

push

CLS住海對面搭船嚟食仲平過落街

中文珍姐英文Big JJ
you竟然是個boy

$40搞手打個和?

正

屌咩英文名嚟

big JJ seafood

食完係咪會有big JJ

其實個名膠到咁係咪連登仔開架

要錢唔要貨

[至少40名手足上庭！] 8月4號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

唔好意思借一借位
可唔可以請樓主pin
同埋請大家入去推幾下
感激不盡

點解你有堂食
我去果間得外賣

可唔可以唔好影食靜既野.. 你話你食唔哂就得

送唔送外賣

40?公屋茶記都唔得

狗黎？食到咁

佢係FB話你啵

屌，真係巴嚟

中環新開

地址係邊？

鏞記後面唔記得乜Q里